點樣係屋企有人底下 運女友入房

細佬長期係廳 有咩方法

光明正大

入箱

斬件

用木馬

首先，掏出門匙
打開大門，大模斯樣行入房

其實，左手同右手帶住手套咪行入屋囉，咁唔想其他人見到對手（你啲女朋友）

收買佢囉咁簡單

用Wifi / 4G /Bluetooth 無線傳輸。

適用於各種虛擬女友

唔做犯法野

出錢請佢去玩

叫佢幫你落街買野 畀返水腳費佢

3p

幽默感呢啲嘢...

細佬！呀哥請你去叫雞

我通常半夜先靜雞雞入男友房
不過講句野都要好細聲..

呢個唔錯

借鄰居間房喇

不過你請得細路去不如自己去爆房好過

好撚好笑啊屌你老未.jpg

雙手插袋

行李喼 榨汁機

琴𥦬

sor 幫你唔到

買本咸書比佢自然識番入房睇啦

淘寶

幽默感呢d野

大大聲同佢講:「望咩呀!!未見過毒撚有閪屌呀!!」

扮一個人翻屋企

扑濕你細佬

醒下啦，你根本就冇女友

叫你女朋友化白啲 唔好出聲冇表情咁跟你入去

開個釣狗公ACC約你細佬去開房

問: 細佬你怕火嗎？

等細佬沖涼囉on9

入屋大叫
細佬 起身屌閪啦！

趁細佬去廁所個陣靜靜雞咁入去

試下游繩

叫細佬屌埋一份 3p啦

預埋細佬 三條jer 格劍

請佢叫一百蚊雞算啦

比100蚊佢 叫佢落樓下玩
當年我個Fd都係咁樣駛走左佢細佬

我知答案係 守門員拎住榨汁機

係囉 俾d錢佢落樓下食野
通常都知咩事識做架啦

問細佬驚唔驚俾人燒春袋

碎上

順豐

屌